三藩市黑人uber司機都覺得廣東話好過普通話

wow wow wow

好耐之前睇過，幾好笑

Old news is so exciting

朝早 屌係

好撚辛苦 大佬

黑人司機識貨

普通話垃圾

屌到好似香港d中年麻甩佬

碌柒訓教

算考古定回帶

坐左幾耐

聽埋聽埋佢老闆D廣東話粗口學返黎？

wow

留名

Ching chong ling long ting tong

三藩市D巴士有廣東話廣播tim

個人黑人講佢老闆嗰時係用“she”...

女人教佢講咁撚多粗口？

應該係阿嬸黎

西臭唔好屌